中大生闖宿舍嚇醒女生 稱興奮感可紓讀書壓力 判18個月感化

香港中文大學一名三年級男學生，去年10月於大學自修室温習後，獨自闖入女生宿舍，先後進入3名女生房間把房中女生嚇醒，該男生其後被捕。他聲稱夜闖女生宿舍使他有興奮感，可紓緩讀書壓力，裁判官今在沙田法院判刑時表示，理解被告因心理問題才犯案，加上大學保安或有漏洞，判處18個月感化。

被告張祉寧（25歲）早前承認遊蕩致他人擔心及襲擊兩罪，他在庭上表示，會接受感化官的指示，並願意接受心理輔導及精神科治療，希望裁判官對他判處非監禁式的刑罰，讓他可以繼續完成學業。

裁判官判刑時表示，被告的感化報告正面，接受他是因為心理問題才犯案，且沒有資料證明被告有用工具打開女生宿舍門，顯示大學保安或有不嚴密之處。裁判官要求被告日後要按時上康復療程，叮囑他不可再隨意進入女生宿舍。

哦

讀到大學都咁多痴線

25歲year 3

垃圾中大
香港只有港科兩間大學

唔係i大咩

中大特別多on9仔
你睇d人咁鍾意dem beat就知

港大整FRESHMAN 都係會夜麻麻闖入去搞鳩佢地,

又唔會俾人告, 又係HALL CULTURE 無撚敵

明明港大近排先至玩過偷拍

有興奮感

到底係用咩嚇醒

真係on9仔
浪費左讀大學機會
大佬你壓力出去叫雞好撚過而家咁樣啦